點解池美麗成日都揀有女嘅仔仔?

編劇出現了！！！
一定係豹叔啦！